求救 將顯卡個風扇突然好大聲 （新手）

打打下機突然黑mon
重新開機個mon no signal
條HDMI線插內顯先有畫面
將卡個風扇重有轉
係唔係將顯卡壞咗？

我都試過，攞左去保養換過張

過咗

係時候換電腦啦

熄機, 聽朝再開, 插返顯示卡, 應該著到

呢D可能係TRIGGER到保護機制, 風扇暴轉
要俾張卡SETTLE DOWN, 你望就望張卡真係俾保護機制救到, 救得切張卡應該死唔哂

用咗半年就壞

已經過咗1日 都一樣

慘, 救唔切
試埋張卡其他頭例如DIV
都唔得就玩完了, 過左保就拆卡睇下有冇燒
youtube好多維修片, 今時今日香港冇乜師傅做, 拎上大陸搞

張卡係2手收返黎? 邊張?幾錢?

新卡 但係唔係出名牌子 名我都唔知 幾錢我估一千多D

係黃金砌 我都唔知真實價錢

彰顯正義

咁點會過保冇保

$100蚊收, 留TG

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(155) 望下#1 先 持續更新中

排隊好喎

中文字都唔識就唔好用電腦喇

熱姐，最近天氣開始熱，download afterburner較快個風扇佢。

新香港人你好哈
卡卡